(台測)完全猛鬼手册 非常盜1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.劇情是說約翰［John Trent］是名優秀的保險調查員兼自由作家，受出版社雇用調查知名恐怖小說家賽特凱恩［Sutter Cane］神秘失蹤的案件。凱恩的恐怖小說似乎具有能影響讀者的神秘魔力，甚至讓人做出瘋狂行為。約翰從賽特凱恩的小說中發現某些線索，可能指向凱恩躲藏的地點，於是他與女編輯琳達［Linda Styles］一同動身前往。向來鐵齒的約翰發現隨著路途他似乎與現實越來越遙遠，一步步進入了凱恩創造的惡夢…

2.在全場觀眾屏息以待下，由丹尼（傑西·艾森柏格 飾演）領軍的「四騎士魔術師團」正在賭城拉斯維加斯發表新魔術，不同於大衛·考柏菲的大型魔術，或大衛·布萊恩的街頭魔術，他們的表演是結合無遠弗屆的數位智慧科技的全新魔術，讓他們能將巴黎一家銀行金庫的320萬歐元，瞬間從舞台天花板撒下，也能將為富不仁者的錢，在眾目睽睽下，透過智慧型手機螢幕顯示，轉到被坑殺的投資人們的帳戶裏。到底他們真的是有巫術的俠盜？還是只是一種障眼法？無論是前者還後者，全世界的魔術破解專家跟聯邦調查局都已經盯上這四位騎士……

3.在智取聯邦調查局贏得大眾目光的一年後，四騎士的成員正靜候天眼的指示，他們的接應人正是聯邦調查局的迪倫羅德斯，但同時間，負責追查四騎士的聯邦調查局副主任娜塔莉，也正步步拼湊蛛絲馬跡追捕四騎士。儘管迪倫要四騎士靜候指示，但大夥都已厭倦漫長的等待，更令擅長脫逃的成員海妮離去，此時領導四騎士的丹尼爾意外收到了訊息，告訴他等待已結束，要求他們揭穿科技人才歐文·凱斯的陰謀，並竊取其數據資料，情急之下迪倫招來了新的成員露拉，計畫在凱斯的產品發表會上讓四騎士復出。

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

<SKLIVE暫時香左 直接按OKRU LINK
<chatroom

《蘋果日報》在社交網站表示，兩星期前印刷數量是7萬多份，今日發行35萬份。旺角一帶的報紙檔，一度出現人龍，有人購買多過一份報紙。